每人一首歌

我先

歐美為主

Lucid dreams

叫春歌都得

Who knew evil girls have the prettiest face

I gave you my heart and you made heart break

RadoiheadTrue love wait

I know that feel bro

Betrayed-lil xan

Hurt feelings-Mac miller